其實有冇人遇過有人疑似有超能力?

記得早幾年上堂， 差唔多上完個導師同成班吹下水， 佢自稱話可以見到關於嗰個人嘅嘢。

佢話咩見到嗰個人之後會畀人呃錢叫佢小心啲， 咁我都係當佢吹下水鳩噏。
但之後佢講中咗三條友做過咩工,可能有啲人會話巧合
但其中有一個大陸仔，個導師話見到佢當過兵，而呢條大陸仔佢話自己又真係做過解放軍.....

希望大家講認真嘢我知一定好多人話咩自己識屙屎or見到條女底褲咩色

無人見到我果陣我可以隱形

可以隨時控制條j既大小，軟硬，粗幼

魔法師

大佬呀大陸好多人都當過兵㗎啦

唔算係超能力
細細個個陣 大概3-6歲左右
每當我迷路或者自己一個係街玩比人恰個陣
都會突然出現一位唔識嘅婆婆黎幫我
每次都係同一個人 仲要任何地方都係會出現
細個無為意
大個諗諗下 覺得係我守護神

嗰個人即係邊個人
唔然意思樓主，真心想知

鬼就鬼啦，守護神

樓主係唔係黑警

希望d超能力者咪再扮魔術師

成行俾班垃圾搞彎晒

唔係超能力咁誇 不過唔知自己係咪血小板特別多
小學有次唔小心損手 不過唔係血流如注咁嚴重啦
跟住發現個傷口用咗幾十秒就結焦止咗血

上年睇到新聞講有個英國女人再快D 佢仲要唔怕痛好L勁

去超級市場排邊條隊都係最耐算唔算？

養鬼仔就得

溝親啲女隔一陣就出pool 算唔算

我能夠透過皮膚排出身體嘅水份
氣溫愈高能力愈強

控制嘅粗大有極限 但幼小無極限

保護自己嘅唔叫神叫咩
唔通你去廟宇 祈求保佑叫拜鬼？
耶撚嘅神 又係要叫鬼？

喂，慈善家
破產未？